真係唔明點解連登唔開個靈異台

外國有Reddit嘅No Sleep
日本有2ch嘅怪談
台灣PTT都有Marvel版
點解連登就唔可以有個靈異台